各位，係時間修補連儂牆啦

前排popo連同食環大規模清理
好多都茸茸爛爛
11.24區議會選舉又過左期

休息左成個時間，係時間做返好文宣

同意 但千祈唔好落單
好危險

岩 要人做哨

我推

連儂要人

區議會應該整個18 區連儂牆

用政府資源屌政府
用黑警守護屌黑警既文宣

藍絲無得拆

上面有大量文宣

每人同我搵幾張周圍痴

仲有呢個 反送中文宣設計集合 分晒類

連儂要人呀屌

修補唔緊要，一定要搵個人防痴線廢老割頸拎刀
拎定個電動剷頭幫佢定剷頭髮

推

推
幫手

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

大家幫手諗下

組隊